### Задание: прогнозирование затрат и оптимизация расходов в Yandex.Cloud

#### Цель: 
Научится работать с дашбордом биллинга в datalens

#### Задание: 
Включить дашборд для биллинга в datalens

#### Данные для задания 
– ваш аккаунт в Yandex.Cloud

Подключите ваш биллинг аккаунт к datalens и посмотрите что могут дашборды

- Подключайте согласно документации
- Найдите в нем folder в котором вы произвели наибольшие траты. Так как у вас используется грант используйте поле Raw consumption